下午六點先掛8號，不如唔好掛

唔係話機會不大咩

留番聽日啦